錢大媽定佳寶

錢大媽不賣隔夜肉

不賣隔夜肉

why both not?

兩舊屎我揀佳宝
錢大媽浸大陸味重太多
淨係望住間舖 啲環境 員工制服 以為返咗大陸呀屌你老母

我買肉我去街市豬肉檔唔撚好呀？
要幫襯你錢大媽

連覆兩個
五毛？

連覆兩個又五毛 係咪有被害妄想症

佳寶令我諗起幽默大師

錢大康老母

唔好再提呢隻畜牲

點解
一講起佢，喉嚨好唔c伏

🐮🅱️😇🐦